我决定放棄你

等係痛苦
等一個等唔到嘅人係最痛苦
我决定要離場休息

決
到底智商有幾低下先會呢隻字都打錯仲要打錯兩次

低到明知等唔到都要繼續去盲等

明知等不到 亦要等
還好有眼淚來陪襯

此post 已完